做野做到覺得人生好無意思

每日起身返工 放工之後又無時間做自己野 又或者好累就上床訓教

見到人地中六合彩唔洗使

自己買極都唔中 又要返工做隻狗

首抽刷得差 連運都唔夠人來

六合彩差唔多期期有人中

點解我就期期唔中 公平咩？

打一世工都無人地中一次六合彩咁多
唔公平咩

係每日都係返工返學
成個機械人咁
好厭倦但係又脫離唔到
冇時間做自己鐘意嘅野
想得閒睇下書都係件難事
有時有假期又淨係好攰好想訓
到最後都係睇唔完一本書